消防處忌廉蛋糕塞同袍肛門事件冇左下文？

明明有晒證據但都冇人有事？

包容一下啦

推

你食左佢落肚，我當無數

我想比消防員用jj塞屎眼

「為他菊花搽」果單？

圍他菊花搽

又點？

邊度有無碼圖睇